whatsapp有備份但冇號碼 點樣可以睇番對話記錄?

電話號碼冇左 連電話卡都冇埋
得番個whatsapp備份檔 仲可以睇番入面d記錄嗎?

打去個電話號碼求佢俾sms驗證碼你

比返個backup人啦